想入行 有冇寵物美容師？

諗住報寵物美容師協會個c級課程先
有冇巴絲讀過/其他機構嘅？

呢行行情如何？thx

Push

廢架